其實我想問真心膠究竟係真心定膠

海洋公園又究竟係海洋定公園

有啲嘢冇得勉強

幽默嘅野...

叫joe正戇鳩

就好似小火龍同車厘龜咁人死不能復生

Can't agger more

當初出世果陣點多兩點幽默咪好囉

配錯點